想買保險

睇中Aia，宏利，保誠呢幾間，規模比較大，又老字號，又成日新聞討論見到，應該幾大潛力，長遠來講渣邊隻好呢？

AIA 年底100$ 好似係

收到

可以幫樓主睇睇
tg我啦

呢度講唔得咩

又引到隻狗